點睇啲倫敦金狗

其實你地點解可以抬得起個狗頭做人？

倫敦金騙徒 （張瑞添，吳國龍，顏冬梅）